額頭狂爆瘡

唔係暗瘡肌 但額頭呢排狂爆瘡 好完又再爆 無停過

都係果D啦...唔食煎炸, 多飲水,運動...
或者落街買盒果D痘痘清飲下, 反正天然野又冇害
利申: 當涼茶飲，覺得幾work, 幾好飲

岩岩買左盒 今晚試